其實鬼係咪真係咁可怕...[絲打入]

十有九條女都驚鬼，行得正企得正~何解要驚鬼？

驚心入面果隻多d。
鬼係心魔，係由多方面接收嘅資訊而組成
但實質係點，無人知
佢自己將所有最恐怖最可怕嘅野砌埋一舊，
果舊野即使唔存在無出現，
佢地都已經心入面認為存在，可能出現去嚇自己。

我覺得鬼係咁樣

佢地覺得鬼係咁樣

想唔驚都幾難啦

屌你老味貼D咁嘅圖
好彩朝早睇

一樣想法